［被自殺］［被自殺］

咁多被自殺，一個家屬都無出過聲
好擔心啲家屬....

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

明你講咩
但實行有啲難

推

平平地買個淘寶cam 唔收音望街錄

We can !!!

推推推！

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

完成！！

推推推

Push

9月開始到宜家好似已經死左40個
但一次路祭都無

推推推推推

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

可能會變咗大陸DDOS嘅工具

唔好比佢連屋企wifi